鄧sir同madam pang究竟有咩關係？

又爭上鏡，見到鏡頭就衝上去

鄧sir : 今晚入元朗見扑！

佢地用咩體位多？